點解連登會盲撐火炭麗琪 入黎比我屌醒

我係會聽廣東話歌 都十分支持本土創作
但係咪真係一大班後生仔女出黎拍條片用廣東話rap幾句
就叫新創作先 係咪批評作得唔好聽 就叫唔支持本土先
真係難聽同一大段稱不上既rap
如果我地唔反映下 真係香港樂壇無啦
咁打後幾年 你地咪聽 屯門祖兒 沙田泳兒
我地係咪真係咁急需要新香港歌手到依個地步
令你地個個聽力受損 盲撐佢地？
講句道理啦 有心拍片還有心 難聽還難聽呀 大佬

火炭 麗琪 係垃圾作品 正皮
聽力受損個堆 負撚我皮

另外佢地個個係咪以為貼到d牙銀色 好潮
唔好再偷廚房啲石紙 乖 嘔返出黎
Mk已經過左去

而我不知道

咁你欣賞下

推
醒呀

新一代 我地唔急聽歌 唔洗攞依d黎敷衍我地

點解依家咁多呢d非黑即白嘅post

仲有我唔知佢頭上個條係皮帶定點
我淨係知道佢地想show牌子 炫富
放係個頭驚死人睇唔到咁

我見到有人撐 真係想問下點解

推

你認真左啦

咪就係 正傻仔

負尻我個個 留言討論下
關心你耳仔

唔係認真既問題

好似諗唔到點反駁 就亂咁話我認真
屌你老母 你醒啦

佢呢隻歌擺明 無認真 鳩下 你就認真 咁咪就係你過份認真左咯

我認真唔係講佢首歌 題目都有講 我認真係話好聽個堆人
唔撚識睇字 出返去讀書

牙套黎嫁喎

係lo

我知 但香港後生帶真係似石紙

我想問火炭麗琪 其實係咪my little airport

唔撚識

拿 Trap野呢 就不嬲 都係咁既 你 唔識無聽開 井底牛屎 呢 我就都唔怪 你 都預撚香港係咁架啦
但你要 學人講rap 你識啲咩呀? 點先叫好既rap呀咁? 邊種style呀? 係十幾廿頁個個pos 已經講得好撚清楚
先唔再提香港有幾文化沙漠 幾撚柒 啲人井底乜撚都接受唔到 啦
你要 ban 死一種音樂 類型 係到講好啦 咪出去周圍同人 講 笑大人個口啦

鬼唔知牙套咩，上面位巴打曲線串佢啊！真心膠

我知係牙套個類野 只係想形容到佢地真係好撚尻柒
唔洗針我依啲位入 支持火炭麗琪
又講唔出支持佢既重點
淨係識一味話我認真話我其他野 你含撚死左去算

證明好多連登仔都有420

羅人地擺明 一班fd 搞下gimmick hv fun 既歌黎 認真 評心諗 呢條樓主都幾撚on9喎 衝出黎柒

我絲

我話你先柒 你係其中一位成員呀

閱

呀呀呀 係呀 口啞啞 你話你仲有咩好講呀
掹大個口得個lon

咁完啦 你個pos
比我完撚左啦

好撚小學雞 真係咩人撐咩偶像

又話要 挑機開個 po 不服來辯咁撚樣啦
點呀 呢家 唔据想串有火 又唔撚音樂 唔撚識又要學人講 你同 d c9 鳩屌有咩分別呀？？？
番 babycondom 啦 柒頭

驚我推撚到你無歌聽？定無歌出？

？你太認真了

喂 反擊我啦 等你還拖呀 我 比啲point黎啦 你咁撚串啦

你阿媽發財 其實得你負皮 死左條心啦

我跟機架je 你係開po個個
你唔夠玩 咪摺埋咯 阻唔到你架我

好啦 我比喳沙你 翻屋企擺啦 你個po都完撚左咯 係咪 無人講 唔洗覆 唔識覆啦？？求我完??

我係唔識音樂類型呀 我淨係識分好聽唔好聽
個個火炭麗琪就係唔好聽
你都知我有point
如果你話我係井底之蛙 唔識欣賞
咁我認啦 我都寧願留井底聽好聽既音樂

其實打字就要d時間既 好似你咁認真咁燥底 打得咁快 快到打錯字 就唔好啦

你鄉下農民 咁既聽眾質素 憑咩 judge 人地 叫好無聽呀 你以為你自己 係邊個
你對住部牆 屌下咪算數咯 無人會怪你喎
你呢 家井底又要衝上黎 挑機 咪比人屌咯

你會唔會諗得太多

坐車無聊陪你up下啫 你理撚我咁多呀 講番 壇野先啦

咁你摺啦 柒頭 其實你都 巢撚左架啦

真係 唔知邊個 屌醒邊個

如果屌下 咁易就醒 就好咯！
香港就有救啦

言論自由 算唔算judge?
唔好聽唔可以講？連登係討論區 你知唔知
我上黎都係得你屌姐

首歌有大麻同搖頭丸，鼓吹毒品

無人要你陪

係呀 教壞新一代
等呀 粉絲你阿媽發財 如何回答你

一定有人buy有人唔buy㗎啦

喂 唔係呀 睇番第 一頁 先 我一入黎 好斯文架 你 好撚串 咁屌鳩我呀

你開得po 屌人 咁就預左有人入黎 屌番你架啦 點呀呢家 淆呀 縮呀? 個po 無得縮架 喎 你縮番入你呀媽個西度就有

紅色字會勁啲 笑 一樣無point

所以？屌唔起？

咁你係呀 你笑咩je

屌呀屌呀 屌啦 講野啦 啞左呀 搏我啦
開po屌人唔係好威架咩？

香港真係一個文化沙漠 做一d另類小小既音樂就俾人話垃圾 另類小小既style就mk

其實呢 我就無縮過 一直覆緊 比啲時間我
但你下下粗口完全無中心句
我都唔想覆啦 打幾個留言
幾堆都係粗口 係咁唔知屈我又淆又縮又嘜又西
你無幫到你主人反駁 係咪拖延緊時間
其實我唔急 諗到再講

唔識欣賞

根本就垃圾，由頭到尾得個幾句歌詞。 條女重要唔撚識rap既

咁易教得壞我真心笑咗，啲新一代係咪無腦到咁

你可以覺得唔好聽
咁同樣人地都可以覺得好聽架

香港已經係 大陸黎架啦
口裡說不 其實已經蝗化 哂 啲價值觀都係
詳見 另一pos 既討論 [url]
[/url]
好可悲

四個字唔識欣賞就要開個post 屌人難聽?

咁唔排除好似 你阿媽發財咁既粉絲 為左跟隨偶像

第一頁打曬

咩粉絲je 我覆溜左咩 ， 講事實 je 以事論事
人地 個係有料有talent 出去收下風都知啦
根本高質 你唔識 聽唔入耳 唔係人地低質咯

係呀 但人地依家係逼我覺得好聽

溜你老母

點樣跟隨 偶像呢 我有幾點提過 讚佢呢？？
讚佢 唱功定係 個樣呢
係啦 你地 最撚鍾意評人 樣衰架啦

再唔係 又話人 唱功 鳩叫架啦 你地係識呢啲架喎
咩叫音樂呀 其實
偶像 挑

事實係難聽，見到成班傻鳩拿住舊時周圍話好食，就忍唔住想笑［sosad]

炫乜撚野富 大陸仔

你好似講緊心聲

你同啲c9有咩分別，少少野就話教壞細路，問你一句啊，以前TVB有好幾套戲都講賣白粉啊吸毒啊呢啲，咁你又無去投訴？無嘅你收皮啦

又唔係殘體字

係你地 眼中 咪就係得 偶像同粉葛 咯
黃家駒 廿鳩幾年 前 已經屌緊啦 呢樣野

邊有人真係care音樂架 屌 收皮啦 香港樂壇
有咁撚樣質素 既聽眾 就有咁撚樣質素 既 產品 (主流)
食屎 啦你地

望住佢 打幾隻字 又要隔格 真係睇到眼都花

食屎呀 我叫你

曲都圓

其實你開始有啲語無倫次 你可唔可以重申多次你個立場
一時話火炭麗琪係鳩hea歌

係 囉

所以咪話你唔識 又要學人講咯 呢家我educate你啦
trap music 就係鳩 就係咁既 你知你垃圾 唔識野未
人地 個種音樂風格根本就係咁
所以先會話你 衝出黎柒

垃圾就要認，LMF十幾年前玩非主流一樣好多人撐，本身youngQueenz rqp得唔錯 但條女做乜鳩rap又唔撚識，根本成班on9圍埋自high

知你識聽垃圾啦
因為我真係無對垃圾做開研究 好抱歉

成個c9咁，佢將來肯定係一個睇睇下電視見有接吻戲就遮住個女隻眼話兒童不宜驚佢學壞個啲on9嚟

Thelowmays 完勝

你get 到啦 首歌根本就係 玩野 係樓主 同 連登仔 認真左炸嘛 佢其他歌有無咁鳩咁玩野呀

首歌根本垃撚圾 係垃撚圾啊 屌你老母 你個傻閪一定現實毒撚 係連登都刷存在感？好撚柒啊 你唔好叫你阿媽發財啦 叫你阿媽係雞啦 睇住你面紅耳赤咁瘋狂打字真係好撚搞笑 縮呀？縮番去你老母個臭閪到啦 真係笑大人個口

難聽就係難聽，我地班毒撚又點會識欣賞wo

本土還本土，難聽還難聽
唔撚明點解咁撚樣都可炒埋一碟 無腦

你理解能力好差 第一句講明 垃圾就要認

咁你應該 開個pos係"屌你老母Trap Music 好撚難聽呀" 咁呀 嘛 教埋你啦

唔撚係咩 火炭麗琪 入黎比我屌醒

個你阿媽發財煩撚到
睇佢打啲野睇撚到想死
真係聽咩質素既音樂就有咩質素既聽眾
笑撚死

係囉 講埋曬埋野 教我分析垃圾音樂 咩音樂係hea下hea下 撚識

聽音樂要識先可以學人講？一句講曬 好聽就好聽 唔好聽就唔好聽 講咁多扮專業既野做咩？你譚順生黎？

算啦 我都係出番去啦

其實無人想你教

走啦

你呀媽發財係咪入面d成員黎

柒頭皮

淨係識講粗口 同空白鍵

死mk想上位

咁遲 人地都走啦

講音樂啦 你唔係講音樂架咩 呢個pos ？
原來鳩屌 架炸 ？

未聽 望到張圖即比負皮

肯定佢會mon post

你阿媽發財你走左無人再幫火炭麗琪

佢要我地咁嘅樣嘅毒撚鐘聽trap music,佢自己都覺得奇怪啦

而家話trap music 難聽？屌你老母小學雞睇清楚啦 係火炭麗琪垃撚圾阿 教？教你老母啦 係網絡就聲大大 而家咪又係搭車坐埋一邊 斯斯縮縮既死毒撚
利申 本來覺得冇咩野 入到黎見到你個死毒撚惱羞成怒 真係忍唔撚住笑

其實佢真係好撚on9 淨係等緊幫首歌講野既留言
再答人留言串我 佢完全講啲野九唔搭八
又唔撚講重點 一味打粗口 屈尻我淆

聽都比黑鬼笑啦 好似幼稚園 學寫字咁

上個post睇到火炭麗琪班人訪問，都係講野1999又淨係識講粗口

如果我係毒撚 你死全家啦 你睇我 幾有品 對你幾好
屌還屌 都顧住你屋企人呀
哈 你係到敢屌到我炸 出到黎睇下你 敢 唔敢咁屌我咯

算啦 入黎都係無重點 你幾歲呀

下 你咪又係鳩屌 唔好懶串啦 真係好柒 睇下幾多人覺得你柒先啦 唔係扮串就溝到女架 架炸？架炸你老母 覺得自己好型？

難怪
佢第/頁開始已經處於唔夠串既狀態

唔好懶串啦 鳩咩屌緊 ？ 板板都educate緊 講緊音樂 sor
我鳩屌你 個樓主 就唔會 係咁覆啦 你估我係你咩 成隻狗咁 淨係 識追住我黎吠

收皮啦你 淨係識講粗口 仲識啲咩

算數啦 你 你慢慢玩 我做野 8

但其實呢類型音樂係講呢d 同做呢d
不過香港無咩似做 所以你覺得奇怪姐

個個咪你地咯 我加埋用粗口 一定少過你地

首歌好HIT 架?除左youtube 邊度有得聽?
電台dj 會唔會播?

玩得偏門另類就預左會有大部份人唔識欣賞架啦
個mv 我覺得拍得ok既
但首歌我聽完淨係覺得好搞笑, 唔會想再聽多次喇

同埋講野唔好咩都加個屌字做結尾啦, 好作狀

我覆係因為你on99 未見過咁小學雞

你忙作曲？

真係咩？

都話左會mon post
走住屌

你收下皮先啦 你呀媽係雞 你老豆傻閪閪 生左你個on9仔 而家就係屌埋你屋企人呀 你真係現實毒撚黎 扮完勁未呀？唔好同我講咩出到黎點點點 我話你出到黎幫我挽鞋都得啦 睇你打啲野都知你死毒撚 唔好再咁柒啦

樓豬係香港文化沙漠既兇手

因為太多人屌人火

被逼害妄想症

我地都錫你屋企人 屌你全家

好煩

啲HipHop撚會話你唔識Trap就收皮啦

Trap就係咁嫁啦 自己去了解下先好批評啦

一開始話人太認真
點知最後自己嬲鳩左追住人咬

其實音樂好似食嘢咁，好主觀，正如有人鐘意臭豆腐，榴槤，你頂唔順陣味，但你無可能叫人解釋點解臭豆腐好味

咪係囉，唔撚識trap 就收聲啦，香港人就係咁垃圾

係要加空白鍵

重點

係呀 你係火炭麗琪隻狗添 喂 你屋企開動物園架？而家係鳩屌你架啦 睇下幾多人屌你先啦

我諗佢吸緊大麻

好柒呀 你阿媽係雞 唔好扮做野啦 係到mon住個post

轉左ac

證明你睇野少囉

屌 真係你 做既緊係轉ac

開頭條仔嗰段都尚可接受
條女一開口真係閂都閂唔切

火炭麗奇=香港文化代表

trap你老母咩 首歌難聽就係難聽 唔好講咩識唔識 扮曬專業咁

咁我寧願做兇手

其實好唔好聽唔洗分識唔識架喎

點解唔係表演既人去impress聽眾

而係要所謂識野先會覺得好聽先

留名睇你老媽發財做住屌po

唔識trap就收聲
唔識聽就變化沙漠

咩道理

而家啲人真係呢

我都係咁覺得

香港文而家係你唔識就要收聲

毒撚惡過狗

點知連作曲個個都唔知自己係trap

其實我係覺得幾好聽
同埋人地擺明係幾個朋友圍埋一齊玩，創作呢首歌出黎，佢地又唔係唱片公司，又冇收到錢又冇專業人士幫助，你想人地玩到幾咁pro呢?係咪乜都評價一餐係連登價值呢?
歌詞方面，好多外國rap歌的歌詞都係毫無意思的
利申 非打手

所以唔pro唔好獻醜

啱呀, 本來就應該係咁
但而家食臭豆腐果d 屌人唔識貨唔識食呀嘛

唔係樓主Topic屌人先咩？
冇追原本個Post

火碳 ！麗琪！

我想操麗琪

創意既野你識條鐵咩

覆返樓上先 你解釋左點解可能影響到我去欣賞

係有條粉入黎踩場 講曬粗口

追下再講

幾個朋友圍埋一齊玩都要比人批評?
你不如落公園亂咁捉啲細路黎教訓

臭豆腐都唔食 第時香港變美食沙漠你地唔好怨

老土D講句呢個係網絡世界黎
唔可以評價咪較private
或者收埋圍內wtsapp group度自己J囉
有支持就一定有批評架啦

其實個po係想話支持火炭麗琪既人
盲撐真係唔掂 真係難聽要講
要比佢地知道 如果唔係改善唔到
教訓都分好既

岩呀ching

另外我想講 又係好老土
批評係令人反思
有堆人撐既 冇人批評
咪又係繼續自我放大

而家樓主屌人盲撐
創作呢啲野見仁見智，唔鐘意可以唔聽，但唔駛妖魔化支持者

你睇下佢篇訪問
佢地都係咁屌留負評既人

但係樓豬要屌醒d正面評價火炭既人喎
咁樣係一言堂而唔係有支持有批評

原來佢有出碟

咁我都係覆返一齊玩果段姐
我就不嬲覺得百貨應百客

搞到咁撚複雜總之我覺得好撚難聽啦

句野有聲

你地班支持者妖魔緊唔聽就文化沙漠接受能力低喎

啱
就好似av都有人玩屎

係

但係咪真係一大班後生仔女出黎拍條片用廣東話rap幾句
就叫新創作先 係咪批評作得唔好聽 就叫唔支持本土先
真係難聽同一大段稱不上既rap
咁樣叫唔係講人地首歌
同埋今日先知品味原來係有統一標準 唔啱主流就係垃撚垃
樓主好嘢 啪啪啪

樓主智商 低到直定曲都分唔到 我都廢撚事再覆
唔夠搏 仲要 call埋個 fd 兩條八婆 想話圍插我 好男不與女鬥

就係聽完首歌覺得唔錯先會撐啫 除咗佢班Fd之外 三唔識七邊個會盲撐火炭麗琪 你覺得難聽唔代表其他人要認同你喎 追完原post明明兩邊都有互屌 但dislike多好多 洗唔洗開多個post屌鐘意聽嘅人

羅你老母

原post係Dislike首歌

開波係分析我個人意見
因為見上個po下下都用文化沙漠講
姐係唔批評得 批評就文化沙漠兇手

又返黎 其實係你on9先比人屌

爬左咁多板終於搵到句中肯d

The whole thing is a pefect demo of pre-mature expression.

其實唔岩聽咪上一頁返出去
有部分人覺得岩聽都要俾你屌?

你覺得最尾個句下到枱咪得囉

認真問先，如果以第一段VERSE，其實YQ的風格，你聽下佢首水原希子就可能會明白。

去度第二段，其實麗棋不嬲唔係玩RAP的人，係FEATURING 的性質，等如麥玲玲去FEATURING FAMA的歌一樣。

以地下黎講首歌質素係唔錯，當然未上到地面。

其實咁樣討論咪得

熱情的臭閪

但樓主依家屌鐘意首歌嘅人喎
即係D啊婆鐘意聽粵曲 你都冇理由因為唔識欣賞去屌鳩人盲撐任白啦

屌你老母臭閪

段featuring好柒又冇內容
佢咪撚獻世

其實Oringinal Track 係 I Want by Madeintyo 佢條Youtube都有講

你接受唔到
香港人接受能力低
唔嘗試新野
文化沙漠
樂壇已死

大佬呀，真係難聽咁咪屌難聽囉，又唔比屌呀？

唔好混亂視聽啦 幾時有話唔批評得？
係你自己話冇講過首歌先 我咪篤爆你
你而家自己都認咗有批評啦 一早認咪好囉
再過多次 批評冇問題 但你攻擊埋鍾意呢首歌嘅人就好撚有問題

感覺呢d野就好主觀嘅

不過我自己就覺得首歌好撚垃圾難聽咁囉

YQ搵麗琪應該係純粹朋友咁玩，講真做音樂如果迫到個素人朋友唔怕醜和我一起玩音樂一起RAP，都唔知會幾撚開心。

頭果句Skrrt Skrrt
喊出嚟

咁認真做咩
上連登勿認真
唔係唔識嘛
俾人撚狗咁撚 so sad

個beat都還可以 不過rap啲乜撚 熱情的臭閪 我話我叫火炭Gucci Mane

between睇得出男果個YoungQueenz係80%模仿緊Travis Scott

先幫明 唔係要評論火炭麗琪隻歌
廢撚事轉個頭又屈鳩我

如果你對呢種音樂無相關認識
你點知你識分好聽唔好聽
如果你覺得jazz 同blues好撚難聽唔知做緊咩
種音樂係咪就柒 就垃圾
唔同人講理據 淨係講好聽唔好聽
咁一個人覺得好聽 一個覺得唔好聽
邊個啱？
定人多啲就啱啲？
咁聖經係咪最好嘅書？

樓上個空白鍵戰士其實係咪rap緊？
係咪我生長於文化沙漠先get唔到？

其實火炭麗淇同my little airport有咩關係？

根本果班人都係鳩下鳩下咁玩
你地就咁認真批評話唔好聽
好似用錯左角度黎take 呢件事
又有d 人話d 歌詞好on9
但佢呢d歌你唔係expect 佢填到林夕咁呀？
個風格都唔係咁

你又話鍾意聽既人講埋曬咩文化沙漠逼你聽
但你又要屌鍾意聽既人
講到尾又係一言堂
識唔識尊重人地喜好呀你又?

論件事，唔係支唔支持首歌

exac7ly

樓豬俾人駁到冇得搬龍門 潛咗水

無咖 轉個頭出嚟咪會話係鍾意聽啲人迫鳩成哋都要鍾意先囉
成日講到連登仔好似係一個人嚟咁

以為講緊my little airport隻碟...

香港咁多你呢d井底蛙 就真係聽冇樂壇喇
仲以為自己好撚威 睇你連genre都未撚識分 扮乜撚識音樂

心水ching

覺得唔好聽都唔得?

而家就係討論隻歌同唱果個啦

咁樣無限放大去講
洗唔洗祖宗十八代都音樂界偉人先有資格去屌鳩呢d 垃圾歌?

我乜都唔識，陣係覺得好難聽都唔屌得

咁而家真係難聽呀嘛
柒到仆街又要扮chill 又要無point 咁粗口爛舌

林雪講句粗口就好笑又到位
呢班垃圾係度笑同屌, 只係遮醜咁

咁樣死兜護主有閪用咩?
整返d 好歌出黎咪得囉
講咁撚多野都唔會改變到呢一刻隻歌係好多巴打眼中都係垃圾呢個point 架啦

屌 呢個世界冇歌係唔好聽！只係你地班仆街唔識野！唔識野就收皮啦！香港樂壇唔怪得之變成咁

真係好撚難聽 咩人撐咩歌
撐呢首歌既人係咪社會敗類

你識唔識字
我邊有講過你以上講既野呀?
有人支持既時候講過等同全部支持者都講?
咁覺得好聽唔得咩?
洗唔洗祖宗十八代都音樂界偉人先有資格覺得好聽先?
唔該你覆人要對題
唔好浪費大家時間喇

佢地成班真係得youngqueenz啲歌係好聽
個個咩火炭麗奇真係嚇撚死人

唔鐘意聽咪唔好聽囉ON9
整首歌都要批鬥人
中學畢業未呀樓主

為d 咁既野拗
btw 真係唔識欣賞

你要批評都首先要有個qualification
唔識音樂既人對音樂既評價到底邊撚個會介意

我係覺得你地戇鳩得好趣致姐

唔講首歌好唔好聽
個mv拍得好撚正

話時話聽落覺得成班MK又講HIGH野又剩, 好垃圾

聽係諗諗下外國D黑人RAPPER都係咁

香港人聽歌係咁窄架啦 非主流d就話係辣殺

文化就係唔識野就收嗲

我覺得係覆題要對人
最撚鍾意撈埋嚟屈鳩你
跟住你打其他pt 佢地就唔會覆

真係柒撚到
班傻閪仲要當自己好撚醒好撚有文化咁

收皮啦屌
自己文化飽佢

聽落真唔錯。
咁也要批鬥，香港的屌絲沒救了。

個post黑撚到牛肺 懶撚得睇

樓主訓醒未

快啲入嚟屌醒人啦

連登仔係不嬲鐘意食屎

米奇老味神奇屋完爆火炭麗琪

係另一個post
其實係質素問題
話你唔掂係「你」唔掂
唔係「你呢種」唔掂

有好多護主犬咬人

我日日擘友我有擘友問題
之前聽完洗曬腦
Btw完唔完爆都好
咩都有人反

exactly

巴打心水清 算喇唔好晒時間

點解chigga咩住個腰bag出黎 可以彈得起？
人地真係有料 唔係玩cosplay

成班人都on99 分唔清
特別係講撐本土個班仲on9過啲道德撚

音樂要符合你老屎忽品味先叫音樂？

行撚開啦死老鬼家陣要改朝換代俾我上位

多謝大家支持
火炭麗琪玩既野唔同 無得比

香港人真係好撚on9
你唔中意一樣野就會唔俾佢存在
而唔係諗下點共容
唔中意咪唔好聽唔好討論囉
咁撚法西斯

音樂風格還音樂風格 唔係針對Trap muisic
只係覺得火炭麗琪rap得難聽啫

其實我都覺得佢rap得好難聽 字都未咬得正
但都係個句啦有人中意有人唔中意
點解中意個啲要俾人屌
其實關佢地咩事

之前開post分享米奇老味 冇人理

咩黎 無聽過

人地素人姐

火炭麗淇要紅了！！

其實真係各花入各眼
有人中意聽流行曲
有人中意聽火炭麗期呢類trap music，有人中意edm咁
有時唔岩自己口味真係會覺得好垃圾
岩口味咪覺得好聽，無話盲唔盲撐

其實聽開hip hop覺得呢首幾撚正

歌詞就根本唔係問題 依類歌不嬲歌詞係咁架啦 你睇下黑人果堆首首歌詞亂嚟咪又係破億 個文化係咁 你地聽得多林夕以為音樂就係要靚歌詞咩 on9

而且首歌本身都係外國出品 都幾多人聽 佢係remix番黎 你聽番原首 我覺得remix得唔錯 MV風格係呢家外國最新潮流 歐美韓好多都出緊類似復古風格

同埋音樂本身就多元化 你話難聽一件事 但你乜春都唔識就話爛咁你就接埋收檔啦 你又要聽埋呢d自己唔鍾意既野 之後開po話比人知你唔鍾意 成班圍爐打完飛機好滿足就算

我完全唔識同唔鍾意MV入面堆人 但我幾鍾意個首歌 見你開po屌鬼 以為你有料到講到d深入野 原來乜都唔識既係到取緊暖 多人正皮就代表你岩咩 on9
放心無比負平 廢事你唔開心

鬼佬啲hip hop 歌 首詞仲無意義啦 唔見你去屌，只係首歌係廣東話 香港人唱 就一定要批評下佢先 。

自己唔鐘意就係垃圾，真係好撚嘔心

岩岩睇完，唔知點解覺得好似中出羊子

外國咪又係咁

On9
音樂就係要多元化
咩type都有人鍾意同唔鍾意
鍾意trap就盲撐？
樓主井㡳到

Lil Yachty - Peek A Boo

[Intro: Quavo]
Ricky Racks
Peek-a-boo, woo!
Peek-a-boo

[Chorus: Lil Yachty]
Uh, uh, play with that pussy like peek-a-boo, uh
Play with that pussy like peek-a-boo, uh
Play with that pussy like peek-a-boo, uh
Play with that pussy like peek-a-boo, uh
Play with that money like peek-a-boo, ooh
Play with these bitches like peek-a-boo, uh
Broke ass bitch ass nigga
I'm not finna play with you, that's what these rappers do
Peek-a-boo, peek-a-boo, peek-a-boo, peek-a-boo
Peek-a-boo, peek-a-boo, bitch
Peek-a-boo, peek-a-boo, peek-a-boo, peek-a-boo
Peek-a-boo, bitch
Peek-a-boo, peek-a-boo, peek-a-boo, peek-a-boo
Peek-a-boo, peek-a-boo, bitch
Peek-a-boo, peek-a-boo, peek-a-boo, peek-a-boo, nigga
Lil Boat
I'm not finna play with you, that's what these rappers do

呢首Trap 32M views, 341K比正皮, 歌詞重鳩過火炭麗琪, 重要中曬銀牙 Jack-lock頭, 大家又覺得點？

講真

造型都已經冇咁誇張

Gucci mane 成身金鏈

Lil Yachty 個頭

銀牙fetty wap

再講樓主會嬲嬲
總之火炭麗淇係香港造就係柒

唔俾人聽開trap會覺得正?
你唔鐘意聽就要屌鐘意聽既人？
Lil uzi vert Travis scott呢啲唔洗講 出咩都hit
Weeknd都群埋埋做埋trap music
自己井底就屌人鐘意聽既野係垃圾

樓主收水啦
自己唔撐就唔比人撐
仲學人講入黎比你屌醒
點知原來係井底之蛙

咁呢種trap music係咁既
不過我係覺得難聽阿
我係唔中意聽阿
係要逼人接受？
惡過共產黨
大把連登仔都覺得kpop難聽啦
成日大把post都鬧架啦
一個論壇就係會有唔同意見
你有你覺得好聽
我有我覺得難聽
點解我要聽你枝笛？
話緊你阿
你呀媽發財

都係果句 唔係唔比你屌
但明明又唔熟hip hop 冇聽開又要扮專家係度criticize真係好撚柒

如果YQ都叫rap得下，咁dough boy,heyo, future叫咩

同d強國玻璃心一樣，你唔認同佢地就代你柒你垃圾你唔識野lol

樓豬 世人等你入嚟屌醒

其實冇人迫你聽，就好似鵝肝醬咁，有人覺得好好食好High class，但有啲人覺得好撚難食，曬左隻鵝。

依加係有班人，唔岩自己心味就屌鳩人地製作求其，好撚MK。想問有冇人迫你去欣賞先？當你唔了解Hiphop可以選擇唔去聽，唔去批評，點解要咩都唔知之下去批評人地嘅文化？

認真，大撚把人鐘意EDM，我自己覺得好嘈唔鐘意聽，咁咪唔聽囉，我唔會批評人地嘅音樂。除非係我鐘意音樂類型裡面，有人做得差，咪講兩句囉

又黎
宜家係講緊條友唔掂
唔係trap唔掂

認同
不過係呢個網絡世界裏面
邊個會遷就人話唔批評就唔批評 ?
尤其呢度係連登
咁所以你中意聽既就繼續聽
都唔洗理其他人既意見/批評
係圍爐取暖架啦
不過都係各取所需姐
例如我中意波多野結衣
有人開po話佢垃圾
咁唔通我會因為咁而令到個人好低落？
我繼續中意咪得囉
同埋我都會揾到班志同道合既人j佢
結論：上連登勿認真阿巴打

你個名

個post仲成堆人話我地文化沙漠，唔識hip pop
係hip pop角度呢首一定係驚世神作la

依幾日最講出心聲嘅lines

呢個城市好得意 報紙雜誌全部醜事
屌下港豬 屌下政治 咪懶有意義 鍵盤戰士
屌埋嗰個狂舞派 再屌埋成個hiphop界
四大元素 咪呃細路 仲Keep住地下 懶有態度
偽文青 文化沙漠 就係呢度 睇唔睇到
屌埋future 屌埋dough 屌埋tommy here we go

睇多啲留言啦，個人而言呢首歌Verse2係難聽，但你地踩嘅野唔只係難聽，所以先有咁多人回

我都係想多啲人了解Hiphop，所以冇諗過屌任何人

巴打志同道合

從來 只需要抽水準 邊個仲在 意有冇水準
有幾盡 就抽到幾盡 不過淨係呃到班死蠢

香港真係咁，不論主流音樂又好非主流音樂都好，真係有水準嘅就從來無人留意無人去講

離題少少，歌都幾啱聽
但睇完段回應就想掉咗包煙同戒粗口

自信同能力唔成正比 抽水係搵食既成名技
搵人襯托玩音樂懶有道理 講到尾為左名利

好心唔好提heyo啦 聽開rap就知條垃圾廢 玩咗十年仲係一成不變 啲flow out到仆街 數白欖咁樣

好有型啊 好文青 好chill啊

媽啊 好柒啊 點解仲夠膽死post出嚟

如果佢地班mk都叫唱得好咁LMF 24味果班人一定係垃圾

無計啦 班友仲停留喺old school年代 叫佢地接受trap死咗條心啦

咁真係難聽啊嘛

夠扯琪段freestyle數白欖？

唔識就收聲啦
搞到香港變沙漠

我接受唔到白欖trap囉
梳

2017年啦 根本就唔同年代 聽吓咩咩rap先講啦 EDC都要玩trap la

要有noise都應該學下Rich Chigga
至少英文咬字發音正，歌詞唔係開槍殺人隊草吸毒chill relax lit high呢啲19野先啦

Rich chigga又何嘗無開槍殺人隊草吸毒 根本rich chigga都唔係玩trap 聽吓keith ape lil uzi vert travis scott big sean migos gucci mane先啦

你確定chigga啲詞冇呢啲野？

人地wildstyle既market都唔係淨係放眼市場
玩trap玩gangsters rap 呢啲野放係國際hip hop其實好主流

唔岩聽咪算點解一定要批鬥 一定要非黑即白

連登反 出面就紅

佢會紅

上面你post嗰啲我聽左 都好撚正路 起碼人地rap得好聽 跟beat 唔係死唔斷氣咁讀啲字出黎

宜家無人反trap 係屌緊班以為自己好有型嘅撚屌 佢地啲歌詞又柒 rap得又難聽

雖然個po柒 但你既留言應該係呢度最柒果個

都無話過trap music唔正
依家討論緊係火炭麗琪依一首歌唔掂
點解唔可以分開黎講？
姐係覺得火炭麗琪唔好聽嘅人就一定覺得trap music係垃圾？

我聽vaporwave lofi jazz hop, 正過你啲垃圾trap, crap?

咁咪唔好聽 你有你鍾意既野 人地有人地鍾意既野 百花齊放 咁個音樂氛圍先健康架嘛

其實係想多啲人去認識咩叫trap rap culture上面班仲停留喺24herbs lmf咁你叫點討論姐 歌好唔好聽就見人見智

好型啊

認真你就輸了 條片隨時隊住草黎拍 純粹做自己想做既野，佢地眼中你地先係on9仔 玩下野都咁認真

我覺得唔好聽就唔支持 就係咁簡單
點解要打住 支持下本地樂壇 既旗號逼我去支持你？
乜野唔比機會 我就係比左機會你 去聽完先決定
下下都道德綁架 話唔支持本地音樂搞到香港樂壇收皮
香港樂壇收皮就正正就係充斥住堆無料但又死R人支持既垃圾

其實麗琪都係玩左冇耐姐 咁人都係要求進步 作品先會慢慢提高質素
再講 我覺得yq個flow已經好lit喇啵
Trap既要素就係想觀眾hit the beat
個hip跟著pop 咁就係好hip hop架喇

Hiphop本身呢件事就係街頭音樂 有粗糙感先至隨意
成日拎一把專業尺去量度人地既音樂
唔合意就想抹殺呢門類型發展

唔係咁好玩下嘛哥哥

聽jazz hop嘅黎踩低Hiphop，呢度最高質係你啦

唔聽點知佢唔好聽

咁佢係聽左先講唔好聽架嘛又玩呢啲啊

唔鍾意聽咪走囉
難怪好多人話香港做創作係好難
全部都係commercial嘅歌
Indie根本就生存唔到

唉，見到海市蜃樓就以為自己飲緊水

接受能力低到 同C9一樣，咩而家d歌好難聽都係之前既好 諗唔到仲係2017既年輕人都仲係咁

Gucci mane,migos個堆trap rappers個難聽過Young money個堆垃圾

各人口味唔同 無必要踩低邊個

Agger 佢個flow 一成不變

笑撚左 到底你有冇聽過

點解無人支持下張如城

我將Dat Stick個hook直譯中文
我唔撚理啲死臭雞
我舉撚起支槍射落你老母度門
我唔撚理啲死臭雞
我舉撚起支槍射落你老母度門

其實首歌比較於hip hop
我覺得佢比較似weed song
基本上係比人隊緊草果時用...
不過佢個flow同D人聲又真係出哂事既
其實外國都唔少呢類歌詞無意義
純押韻大麻歌既
好似panda同coco咁
不過香港地大麻又唔合法就無謂搞咁多野啦
畢竟香港人都係比較適合聽MK情歌/Kpop
完全接受唔到人地耳仔聽咩既

理性少少欣賞下啦
咁偏激做乜

一路都屌 樓主 井底 傻鳩 此po已完 啦

火炭 麗琪 烏煙 瘴氣

銀牙銀牙

人地係玩下，唔會理你啲批評。當然你有資格去批評啦

有人撐就有人反，有撚所謂咩，又唔係大是大非

你話新生代唔需要呢啲音樂，你代表成個新生代咩
你咪反囉，人地撐又關你撚事咩

香港真係好悶

火炭麗奇代表左成個香港文化啦

唔支持火炭麗琪呢首歌同埋trap music個批
一定係井底之蛙，無論你住外國定香港

好串啊

話你就認啦 搏唔到呀？

係極非主流
有人撐咪由得佢聽囉
呢單令我諗起Panda

睇落好似A$AP風格

Youngqueens 個樣都好似 幾型仔

唔岩聽唔可以講

覺得好聽先可以吠幾句

仲on9過廿三條

識閪咩你 migos會7得過lil Wayne/nicki?

無話唔岩聽唔講得 但屌埋trap呢個genre同成個culture就係你7 因爲連岩岩彈起又俾人屌垃圾既lil yachty都熱撚晒過香港啲歌手 廣東歌係好聽 但受眾太少 你地有你地鐘意聽大路野無問題呀 但點解一定係港式情歌/sad國語歌係一定正好多先 人人都唔同品味 自己唔鐘意人地既品味 再屌人垃圾詞 咩人聽咩歌？ 唔覺得你自己都惡過23條？？？？

你梗係唔識欣賞啦你 大架咩

真心覺得米奇老鼠神奇屋好撚正 火炭麗琪同佢地有啲似 但火炭麗琪就硬係就有陣柒味

swag swag swag

好認真咁聽咗字 睇撚埋字幕 然後unlike埋

好撚正

本身有聽開trap既覺得首歌production唔差啦
歌詞講毒品認屎認屁亦都係呢個genre好常見 Future都講pop pills
覺得呢個genre難聽接受唔到既咪聽返你自己鍾意果啲囉
將一首indie自high既歌講到話可能會影響到香港樂壇質素

總之首歌唔算係一首冇心做既trap
接受唔到呢個genre咪唔好聽 但唔好完全否定佢
個個都係咁既話 音樂唔會多元化
大把subculture 小眾genre 都唔岩大多數人口味
但grunge gangsta rap punk rock而家又有冇佢地既藝術同文化價值？

男聲好撚難聽

成首歌都好難聽
根本放上網已經係一個錯

女聲係難聽 但未至於我會瘋狂skip

吹撚到影響到樂壇，冇野搵野黎講
真係影響到嘅話，係人嘅問題定歌嘅問題呀

agger 明明就係火炭麗琪柒 係都要話咩你唔鐘意火炭麗琪就係唔鐘意成個genre 做乜撚野

究竟係咪我真心膠咗 我睇唔透

你覺得唔好聽就得 ,
人地覺好聽就係有問題，
好自我中心姐，
世界咁大 唔同類型既音樂都有咖啦，
一定要個個都中意先叫音樂咩
玩音樂最緊要玩自己中意既野，
你唔中意，但總會有知音人，
所以我覺得個post 都係多舊魚

利申：
平時咩歌都聽下
首歌好唔好聽我就唔評論啦，
但我覺得首歌幾得意，
香港好少人玩依類音樂，